是咁的 我是一個性小眾同志

是咁的
我是一個性小眾，我一出生本是男兒身，但我深知我的內心是一個女孩。但同時，我認為自己的男性性徵是必要的，所以沒有改變我的身體。
最近在西方國家，自我性別認同慢慢普及。因此我移居美國，希望得到應有的權益。每次我進入女廁，女孩都厭惡地叫我走。我卻說：「I am women.」她們態度立即180度改變，說我很勇敢很堅強。因此，我也常進入女更衣室。
慢慢地，我發現我是一個同志，看到女性裸體會有生理反應。雖然別人一開始會尖叫大叫變態，但當我用楚楚可憐的眼神向她們解釋我是一個性小眾同志，她們都靜下來，沒有發出聲音。
我覺得自己十分幸運，希望東方國家慢慢接受我們性小眾！

死人妖，人道毀滅啦

啫係點？ 你生理性別係男 心理性別係女 但你心理上係同性性取向 所以你對女性身體會有生理反應？

即係扮基食女囉

0分重作

生理性別男
心理性別女
性取向女

扮女人但鍾意女人嘅男人

有病快啲睇醫生

Who fucking cares
覺得係女人就變性啦屌你老母死人妖

大灣區啲人咁惡？

係男 但性別認同係女 鍾意女 你玩曬

扮女人